機場發生咩事?

見到好多差佬特警又問有無見到可疑人物

假期多客
出黎做show

特警搜機場OFFICE, 封埋路

係咪有喪屍

今日（25日）凌晨4時許，警方新界南總區交通部特遣隊人員，在青葵公路近長青隧道設置路障進行隨機呼氣測試時，一輛七人車未有停車，加速衝過路障，警員登上警車展開追逐，而七人車高速向機場方向飛馳，直奔青馬大橋，衝過青嶼幹線收費廣場，撞及2個雪糕筒，然後沿北大嶼山公路逃走，期間3輛警車尾隨追截。

七人車繼續向機場逃走，經過機場南交匯處，直登港珠澳大橋，再折返機場，然後作急掉頭駛上一號客運大樓外。由於交通受阻，七人車失控撞向一輛的士尾部，將其推前撼及一輛客貨車，3輛警車相繼追至，疑收掣不及撞作一團，釀成6車「串燒」。

七人車年約40至50歲司機慌忙下車逃走，竟由路旁的L8層跳落L4，再由L4跳落L3層逃去無蹤，留下車上一名女子，警員將她拘捕，在車上的軚盤下首飾盒搜獲100克冰毒，以涉嫌偷車及販毒將她扣查。

在撞車意外中，一名的士司機受傷，另有一名警員追逐涉案司機時，亦跳下L3層跌傷腳部，需一併送院治理，警方仍在現場調查事件。